【保護利君雅BB】利君雅被DQ，手足一齊send 信比 聯合國消除種族歧視委員會

港台公然歧視南亞裔女士
手足一齊send 信比聯合國消除種族歧視委員會 (OHCHR)

From wiki :
《消除一切形式種族歧視國際公約》（英語：Convention on the Elimination of All Forms of Racial Discrimination, ICERD）是一項聯合國公約。作為第三代人權文件，公約要求其締約國消除種族歧視和促進所有種族間的諒解。該公約也要求各國以法律禁止仇恨言論，並以刑事手段懲治種族主義組織。

官方網站：
Email : InfoDesk@ohchr.org

依家關種族歧視咩事

唔係未confirm咩

推到克警仆街

唔係否認左喇咩

唔好亂放風啦

善用不推文回覆